

 Bol to ťažký deň. Pendloval som z jedného mítingu na druhý, medzi tým pár brífingov s cross- selling manažérom a sale reprezentantmi. Nezabudnúť zabukovať letenku na trip do Paríža a pomaly sa chystať na večernú Galashou kvôli novému 3D filmu v Palace Cinemas. Zamknem office a idem do shoping centra kúpiť niečo cool na seba , aby som bol večer in. Dám si energy drink, aby som bol fresh .Prídem domov, topánky si utriem o rohožku s nápisom Home Sweet Home, čeknem mail, trošku početujem na  facebooku a bežím von. Vonku stretnem dievčinu. Ide po chodníku, pri uchu mobil a hovorí po maďarsky, tak som jej jednu strelil po papuli, lebo na Slovensku po slovensky. No nie? Fucking hell. 
 Prečo nás vytáča do nepríčetnosti slovo tessék z úst predavačky v Komárne, keď napríklad tabuľku Open na dverách butiku niekde v Žiline považujeme už za samozrejmosť? 
   
   
 ...v hlave sa mi preháňajú myšlienky, vety sa prevaľujú jedna cez druhú, slová sa samé ukladajú na seba ako kocky lega a výsledkom je odkaz adresovaný všetkým vodcom do hrude sa bijúcich strán na obidvoch brehoch Dunaja ako raz a navždy vyriešiť národnostné trenice...  
  Ako skončiť raz a navždy národnostný hurhaj? Aby spokojný bol každý, spravte súťaž, turnaj. 
 Postavte sa vedľa seba, vytiahnite pipíka! Nech je víťaz, keď ho treba, ten kto ďalej dociká. 
   
   
   

